傳謝振中最快下月調離警察公共關係科

多月來警察4時召開的記者會，均由警察公共關係科（PPRB）總警司謝振中主持，不過最近有消息指，謝sir最快會在下月開始調離警察公共關係科。

剛放完兩星期大假的謝sir昨日回歸記者會，不過多次在警方例行記者會上為警隊護航的謝sir除傳出妻兒正申請美國綠卡外，亦有消息指他會最快在下月調職離開警察公共關係科，轉往負責遴選同袍升職。

http://news.memehk.com/posts/20926

被猜忌

保得住張綠卡嘅話比班狗猜忌下又有乜所謂
人地就去大灣區 佢就去美國

振美siR!!!!

PPRIP

振美係咪要被滅口

糧照出，做少d

振美被調去大灣區了
家人同行

一路好走

搞到佢去唔到美國
遲下有機會上前線
向我們報復

別讓振美跑到美國去!

負責遴選同袍升職
其實仲撚惡喎

咁江狗唔洗升啦
居然篤灰

失寵了，希望中共會調查佢

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

振美篤完灰收到命令
招募更多內鬼為美帝提供消息

好似由反黑去pprb 再去做hr 俾佢頂盡升到上管理副處長 唔怪之得去美國篤灰喇 反正都無做一哥

去到美國 謝sir 笑到joker咁款笑鳩大灣狗

總之唔要俾佢去美國~

Are you sure he got Green Card already?

振菇啊振菇